假如下世做女人，有咩事項需要注意?

沖涼要1個鐘?
搭最好自己一個?
唔好飲果汁酒?
m到要食藥?
行路要擺下擺下?

一定要靚

記得拎個閪嚟嘟

一定要著黑絲同瑜伽褲

要靚女大波，要淫底，要聰明，要自強etc

要做女權

1，雖然大機率會係靚女，但都唔好去印度。
2，唔去中國係常識
3，唔好做運動員，會畀LBGT整到殘廢
4，唔介意同毒L做朋友先考慮讀工程或IT，不過係亞洲就點都唔好做工程，會過勞死，女嘅一樣
5，胸有需要先就走去隆，樣唔好一定要整。
6，讀好書，有同理心先好生仔女，生完盡量唔好體罰或者破壞佢喜好。
7，早啲學識化妝，不過唔需要仲青春嘅時候化，唔好變身。
8，後生食盡生冷嘢，大個咗就唔食得生冷嘢，會M痛到仆街。

發育時期千祈咪撚節食減肥，做多啲運動好過

樣唔靚又唔想整容，都起碼要操靚個身，身材靚已經爭好遠